點睇白禮頓個教練對Jahanbakhsh咁有成見？

無論查漢巴殊喺前一場比賽做得幾好
例如上季連續兩場入波 窄角度爆射+倒掛
定係今季盃賽正選一傳一射做到MOM
個教練之後都照樣對佢投閒置散
就好似啱啱對紐卡素場波
明明一早領先到二比零
唔明點解唔早啲換出黎
要去到完場前先比幾分鐘去侮辱佢呢
當佢真係無表現踢廿分鐘
咁都係位換位啫 又唔關條防線事
又唔會令後面即刻比人追和到
除左對佢有偏見之外諗唔到有其他原因要咁做

因為伊朗比西方國家制裁囉 樓主咁都唔知

唔見葡超達利美會咁？

英國做嘢 葡萄牙好快會跟 就黎到條撚樣收皮

準備踢歐聯啦人地

樓主對鄧龍姿都有成見

以事論事
有根有據
唔係有成見
鄧龍威把握人對菲律賓有成見而拎著數就有

你幾有道理 改變咗我對鄧諗威嘅睇法

呢個post無人認真討論 可悲
佢果場值得有多少少時間
而唔係89分鐘出黎 仲要踢少個 屌

唔提佢倒掛入波？

又唔駛次次提住既

同埋樓主有提

因為防守差
白禮頓無論邊個領隊都寧願用防守勁出波dribble都廢既march
邊緣化knockaert jahanbakhsh

巴打有研究喎
不過尋晚果場真係太保守
紐卡素完全放棄治療
70分鐘換查入黎比佢搏下刷刷數據唔算過份啦

得香禮頓先會重用march 呢d英冠仔

親生仔無計

knockaert頭號升班功臣
慘到

成日覺得佢係英冠以上 英超未滿既球員
以前李城升上英超都即刻棄用

感謝你關注
直到我冇意識個日為止
我都會狙擊佢

你咪樓主

你橙色字你先係樓主喎

打法問題 jahan其實都係
技術型 又未勁到可以撚到英超d後防
打下游又要守波唔岩佢
march呢d打英冠都未必勁
但打英超幫到守波

從他的ARJ對朴茨茅斯的進球反應中可以看出。他並沒有像對他的球員充滿激情和信心的教練那樣真正快樂。只是坐在那裡，臉上露出一副呆呆的微笑，然後像“嗯，是的，很高興，很高興，表現得很好”一樣看著他的工作人員。就像他不想被證明自己認為ARJ不夠好一樣是錯誤的。

Potter是美國養的狗

見到查漢巴薯就估到邊條撚樣開